有冇啲咩合理嘅臨時甩底理由

我報咗個exchange但係好驚內地爆發肺炎 跟住我死咗
點算好 有咩理由

提前感染肺炎
咁咪出唔到境囉

手足口

有冇人救下我
我仲細唔想死
話死五人 可能係五百人

你呢個理由唔夠合理咩

仲有冇 江湖救急

臨出發個日話回鄉證過期

但補完最後都要起飛

話屋企有事走唔開

咩事先